希望中意打仗既習近平可以係今次品客身上學到D野返黎

要D中國人感動, 愛國, 拎撚住D鋤頭一齊對抗外國勢力., 其實好撚簡單, 高薪請晒品客D公關團隊幫你未來果幾十年出感動中國人民既短片就得, 包你做領導做撚到死果日